長文慎入 阿元來了食晚餐趣聞

是咁的，頭先同女友去左觀塘阿元來了食晚餐，咁

就同左1pair望落好曖昧嘅男女朋友搭枱，以下係佢

地嘅對話。

男:

女:

(用手托住個下巴望住個男仔) : 我呢，媽咪10月中

去韓國旅行，你可唔可以陪我呀？

: 咁姐係幾時呀？10月11同10月20都係月中

喎！你俾個明確時間俾我考慮下先啦，要睇下我

Schedule有冇時間先得架嘛！

: 好啦咁，咁去露營好唔好？

: 咁你姐係玩鳩我姐！去露營要帶營架嘛，

咪姐係要我帶曬啲野？

(打一打男仔個膊頭): 唔係玩鳩你呀！我識煮野食

架！

: 咁我帶營啦，你煮野食啦！不過我都煮得

好叻

:係咩！(又打一打個男仔)

之後又轉左話題

: 咁你有冇女朋友呀？

: 我架單車就係我老婆

: 咁你攬住佢訓就得啦，hahahaha

: 係呀，佢係我間房黎

: (不停係度傻笑)

記憶中淨係記到咁多，我同女朋友食完晚餐之後係

咁討論你地，其他人唔知仲以為你地先係情侶，我

地只不過係搭枱嘅路人，你地真係好sweet

，快啲拍拖啦好嗎？

目測戴帽嘅男仔應該係好仔，而女仔都好lum你下

，如果你地睇到呢個post，希望你地是但

一個快啲action，好好享受拍拖嘅樂趣

我係白色衫同你地搭枱個條仔

果然係 痴痴呆呆 坐埋一枱

樓主喺度不停傻笑

唔好拎弱智人士開玩笑